1q 題 今次真求秒

我想做研究生 又想做number one
猜一個人名

香港起飛

錯呀錯呀

室友消4天下

蔡卓妍

你想做關我撚事咩

PG One

右山研一?

屌你老母

Post-Grad no. 1
仲要有首歌叫number

太屌喇